此時此刻，大家有冇咩說話想同初戀講。

我好掛住你啊！！

冇

屌你老母

你到底起邊呀

不如我哋 由頭嚟過

我都想，可惜佢已經唔理我

屌你老母呀

我會繼續好好對你，多謝你十幾年黎不離不棄，容許我用生命繼續愛你。

雖然我同咗其他人一齊 但我最愛依然愛你

如果你想得到往後嘅幸福， 唔好再做一個人肉監視器。

屌得好，屌你老母

我屌你老母呀

生愛滋未啊死狗公

加油巴打

見到你而家過得咁慘咁我就安樂了

你害左我一生

屌
你
老
母
咪
撚
再
周
圍
害
人

我現時都係未識做飯